payme係咪可以當現金套現

如果用信用卡放戶口增值

如果用信用卡幫戶口增值再過落銀行戶口，咁咪等於現金套現?

係，5K咁大把

想問下一個月淨係可以過＄5000，定係淨係可以過＄5000俾自己？用緊DBS信用卡，好似話有分？

個app 有 FAQ，自已去睇啦